[突發]力威會歌 2017

胡力威 的Gym Room 認真堅壯
同學都全力俾 啲掙扎
只操胸 多飲奶 無用操腳
練二頭 練背肌 多嬌美

召喚胡力威大軍

嚟力威 堅操肌 你都可以
含袋底 勤卧推 真真舒暢
JollyBee 隊雞塊 然後隊奶
未食完 又上樓 堅操過